今時今日仲應唔應該成家立室

成家立室
唔結婚邊有atm機印錢俾你用
唔生點有廉價勞動力同社畜呀

有人同你結婚先算

已經有幾隻備胎 同一個正印

少林寺
等出家